Приложение-задачник.

Задачи состоят из:
- имени пользователя;
- е-mail;
- текста задачи;

Стартовая страница - список задач с возможностью сортировки по имени пользователя, email и статусу. 
Вывод задач по 3 штуки (с пагинацией). Видеть список задач и создавать новые может любой посетитель без авторизации.

Вход для администратора (логин "admin", пароль "123"). 
Администратор имеет возможность редактировать текст задачи и поставить галочку о выполнении. 
Выполненные задачи в общем списке выводятся с соответствующей отметкой.

 Верстка на bootstrap.

Результат развернуть на бесплатном хостинге (например - zzz.com.ua).

